想問下點樣易d 入返舊公司

事源年頭quit 左
去到新公司之後水土不服
d 野完全做唔黎同勁大壓力
跟住祼辭左一段時間
岩岩叫做搵返份正職做住先
近排留意到舊公司開返headcount 請人
想問下機會大唔大

果陣衰貪心 為左加人工而走人
空白期都有4個幾月因為果期好難搵工

好似我依家咁

重刷人生

你走左到依家啲同事仲喺度屌緊你，你覺得呢

俾你返到去咪盞俾人玩

日日去公園食面包幾好阿

搵舊同事refer

搵熟人探下風 唔係點

走左就唔好番黎啦 傻仔樓主 以為打機?

好馬不吃回頭草

大丈夫能屈能伸,

支持樓主返去, 磨練下人生, 增加面皮厚度

好草不怕回頭食

如果你同舊人唔熟
真係咪撚返去

同舊同事熟唔熟
叫佢同老闆講

呢個真
睇化左好多野

返去舊公司但唔同dept 又點睇？

好吃不頭回怕草

扮野約d舊同事舊senior出黎吹水
如果你以前係有料概
自動會叫你返黎
冇料就算把啦
你in 都未必會請返你

料就麻麻架啦
我都相信佢地唔會主動搵我